end clothing 5折有無巴打夾

有無巴打開團

我都睇岩幾件衫
我可以開團
TG:

無tg

push

一件好似運費18X? 有件睇岩有興趣

email: hkgbuybuy@outlook.com

加我TG: hkgip
OR
email: hkgbuybuy@outlook.com

而家得3丁友

運費185, 幾多人就除幾多

email左你，而家幾多人？4個成團？

我都有興趣想夾

要等巴打出現

邊到5折呀

幾時落單

最低5折

Tg 左

Tg左

想知運點計🤔🤔

買幾多都一百八十幾

有興趣

有興趣呀

170cm瘦撚買T-shirt咩size先岩

開團個巴打未見人，而家好多人

有興趣 落左單未？

有興趣 請問邊位巴打開團 請留tg